{
  "OpenAI API Key Required": "需要 OpenAI API 密钥",
  "Please set your OpenAI API key in the bottom left of the sidebar.": "请在侧边栏左下角设置您的 OpenAI API 密钥。",
  "If you don't have an OpenAI API key, you can get one here: ": "如果你没有 OpenAI API 密钥，你可以在此获取：",
  "Stop Generating": "停止生成",
  "Prompt limit is {{maxLength}} characters": "提示字数限制为 {{maxLength}} 个字符",
  "System Prompt": "系统提示",
  "Enter a prompt": "输入一个提示",
  "Regenerate response": "重新生成回应",
  "Sorry, there was an error.": "抱歉，出现了错误。",
  "Model": "模型",
  "Conversation": "对话",
  "OR": "或",
  "Loading...": "加载中...",
  "Type a message ...": "输入一条消息 ...",
  "Error fetching models.": "获取模型时出错。",
  "AI": "AI",
  "You": "你",
  "Cancel": "取消",
  "Save & Submit": "保存并提交",
  "Make sure your OpenAI API key is set in the bottom left of the sidebar.": "请确保您的 OpenAI API 密钥已在侧边栏左下角设置。",
  "If you completed this step, OpenAI may be experiencing issues.": "如果您已完成此步骤，OpenAI 可能遇到了问题。",
  "click if using a .env.local file": "click if using a .env.local file",
  "Message limit is {{maxLength}} characters. You have entered {{valueLength}} characters.": "消息字数限制为 {{maxLength}} 个字符。您已输入 {{valueLength}} 个字符。",
  "Please enter a message": "请输入一条消息",
  "Where the forefront of AI technology meets universal access.": "把AI帶到每個人的生活中",
  "Are you sure you want to clear all messages?": "你确定要清除所有的消息吗？",
  "Switch to Sample Prompts": "切换到范例",
  "Switch to Role Play": "切换到角色扮演",
  "Conversation loaded successfully.": "对话加载成功",
  "Sorry, we could not find this shared conversation.": "抱歉，我们找不到这个对话",
  "By sharing this conversation, it will be stored on our server. Are you sure you want to share this conversation?": "这个对话将被保存在我们的服务器上。您确定要分享吗？",
  "Conversation saved!": "对话已保存！",
  "Copy link": "复制链接",
  "Failed to copy the sharable link to clipboard.": "无法复制链接到剪贴板",
  "Failed to store the conversation": "无法保存对话",
  "Link copied to clipboard!": "链接已复制到剪贴板！",
  "Failed to copy the link to clipboard.": "无法复制链接到剪贴板",
  "Please copy it manually:": "请手动复制以下：",
  "Try out the new internet-connected enhance chat mode by clicking the": "体验我们全新的增强聊天模式，点击",
  "icon": "开始！",
  "Something went wrong. Please try again later.": "出现了一些问题，请稍后再试。",
  "Thank you for your feedback!": "感谢您的反馈！",
  "Feedback (Optional)": "备注（可选）",
  "Thank you for your feedback! Can we upload your current conversation to our server for product improvement purposes? We will never share your data with anyone.": "感谢您的反馈！我们可以将您当前的对话上传到我们的服务器以进行产品改进吗？我们不会与任何人分享您的数据。",
  "Sure!": "好的！",
  "No Thanks": "不用了",
  "You have been logged out": "成功登出",
  "If you like this project, please support us by subscripting to our Pro plan!": "如果你喜欢这个APP,请通过我们的Pro月费计划来支持这个项目的可持续发展,每月只需$9.99美金！",
  "Please share your thoughts by completing a brief survey.": "请参加问卷调查，让我们更懂您的需求",
  "Remaining Credits": "剩余点数",
  "Click to download image": "点击下载",
  "Check out out new features page!": "欢迎浏览我们的功能介绍，这些功能会让您更快上手!"
}
